★點解股票跌一倍易過升一倍好多？

因為要比位我溝貨

老貓午安
開始研究股票了？

騰訊唔係wor

上山容易定轆落山快吖?

有地心吸力

轆上山會快啲

因為之前輸錢，想復仇

樓價剛相反

上山容易落山難
聽過未

游B不是吳思諾

唔好將納稅人比U嘅老綜餵大鱷，捐精比游B

呼喚蓋清，老貓問股票

因為你係黑氣石

點樣跌一倍

100%到0%=跌一倍？？？

你之後買邊隻可唔可以講聲

我睇好1478
之前上到23蚊
依家平左好多係入貨時機

一陣樓豬買完又急跌